覺唔覺個名有個陳字通常

同個人係零關係

成日見啲鳩post話咩個名有正字個人正，有Thomas翹傳心
你老母宜家睇掌紋定垃圾星座運程？

嗯

1999

即係個名有咩字同個人係點冇必然關係

講乜撚野呀